/* File extracted from ./Nibs/QSPlugInsPrefPane.xib by stringstool v1.0*/

/* Preference Pane Name */
"Plugins" = "추가 기능";

/* Preference Pane Description */
"Find and install plugins" = "추가 기능 검색 및 설치";

/* 591.title */
"Categories" = "카테고리";

/* 144.title */
"Copy Installation URL" = "설치 URL 복사";

/* 98.title */
"Delete Selected Plugins" = "선택한 추가 기능 삭제";

/* 371.title */
"Download as File..." = "파일로 저장";

/* 373.title */
"Install Selected Plugins" = "선택한 추가 기능 설치";

/* 332.title */
"Install clicked plugins without asking" = "질문 없이 추가 기능 설치";

/* 103.title */
"Install plugins from web without asking" = "웹을 통해서 질문 없이 추가 기능 설치";

/* 352.title */
"Install prerequisites without asking" = "질문 없이 필수 구성 요소를 설치합니다.";

/* 608.title */
"Installed Version" = "설치된 버전";

/* 524.title */
"Latest Version" = "최신 버전";

/* 83.title */
"Menu" = "메뉴";

/* 526.placeholderString */
"N/A" = "없음";

/* 609.ibShadowedIsNilPlaceholder */
"No Description" = "설명 없음";

/* 610.ibShadowedIsNilPlaceholder */
"None" = "없음";

/* 111.title */
"Open Plugin Help" = "추가 기능에 대한 도움말 열기";

/* 603.title */
"Plug-In Categories" = "추가 기능 카테고리";

/* 582.title */
"Plug-In Description" = "추가 기능 설명";

/* 499.title */
"Plug-in Name" = "추가 기능 이름";

/* 500.title */
"Plug-in Status" = "추가 기능 상태";

/* 281.ibShadowedToolTip */
"Plugin Documentation" = "추가 기능 문서";

/* 122.ibShadowedToolTip */
"Plugin Information" = "추가 기능 정보";

/* 44.headerCell.title */
"Plugins" = "추가 기능";

/* 102.title */
"Refresh list of plugins" = "추가 기능 목록 새로고침";

/* 489.ibShadowedToolTip */
"Reload plugin list" = "추가 기능 목록 다시 불러오기";

/* 100.title */
"Show Plugins Folder" = "추가 기능 폴더 보기";

/* 496.title */
"Small System Font Text" = "작은 시스템 글꼴 텍스트";

/* 589.title */
"Status" = "상태";

/* 297.headerCell.title */
"Updated" = "업데이트";

/* 486.headerCell.title */
"Vers." = "버전";

/* 5.title */
"Window" = "창";

/* 503.title */
"byline" = "작성자";

/* 64.headerCell.title */
"✓" = "✓";

